有冇做過啲咩傷害屋企人？

我媽由細到大都好憎人食煙，身邊啲人知道都會避忌係佢附近嘅地方食煙。
事緣小弟最近壓力大，on99就買咗包煙食，都已經食左一個月，但其實一日都未必有一支，只係想有啲時候可以呼曬啲煩惱出黎(我知on9)，甚至今日唔記帶包煙出街，放左係房張枱到，我媽會入我房，所以應該發現左。
我發現佢發現咗之後心入面好悔疚，有好多野已經令佢失望，依家連佢最憎嘅野都做埋，但佢好似扮冇野，我好驚佢已經對我失望到麻木。
煙掉了。對不起

明知屋企人唔鐘意你重要挑戰佢底線。
真一屎忽仔。
你媽媽肯定好傷心。

你愛佢嘅就親口同佢道歉，以後都唔好再食煙。

生我出黎已經係對我最大既傷害

唔係挑戰佢嘅底線，係已經忽略咗佢感受，做啲只為自己歡悅嘅事
從小我地之間好少講出自己嘅感受，一直都係佢感受到我嘅開心，我好少講我好開心，佢都係咁